有冇人Apple Watch update 左個OS 去7.0.2

我用緊S6, 真係慳電左